{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003948",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 충북증평점"
    },
    "text": "お店は駐車可能で、駐車場はお店の裏側に位置しております。 駐車可能な台数は障害者車両を含めて13台です。 駐車条件は10分当たり500ウォンで、1万ウォン以上の購入時に1時間追加で適用されます。 ご購入の際、車両2台まで適用でき、精算はカードでのみ可能です。 無料駐車は30分まで提供されます。 店舗の営業時間は木曜日から水曜日までで、07:30から22:00までです。 店舗は曽坪郡立図書館の向かい側に位置しております。 店内で提供するメニューはカフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー,アイスグレープフルーツハニーブラックティー，マンゴーバナナブレンド，エスプレッソフラペチーノ，ジャバチップフラペチーノなどがあります。 価格はそれぞれ4500ウォンから6300ウォンまでと様々です。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "店舗の営業時間は木曜日から水曜日までで、07:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はお店の裏側に位置しております。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能な台数は障害者車両を含めて13台です。"
        },
        {
            "question": "駐車の条件は何ですか？",
            "answer": "駐車条件は10分当たり500ウォンで、1万ウォン以上の購入時に1時間追加で適用されます。"
        },
        {
            "question": "駐車券はカードでのみ精算可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車券の精算はカードでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "無料駐車は何分まで提供されますか？",
            "answer": "無料駐車は30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "店内で提供するメニューは何ですか？",
            "answer": "店内で提供するメニューはカフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー,アイスグレープフルーツハニーブラックティー，マンゴーバナナブレンド，エスプレッソフラペチーノ，ジャバチップフラペチーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "メニューの価格はそれぞれ4500ウォンから6300ウォンまでと様々です。"
        },
        {
            "question": "店舗はどこに位置していますか？",
            "answer": "店舗は曽坪郡立図書館の向かい側に位置しております。"
        },
        {
            "question": "一度に適用できる駐車条件は何台までですか？",
            "answer": "一度に適用できる駐車条件は車両2台までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 424
    }
}